說好的攬炒呢？香港人準備好未？

有無人知美國「香港人權法」係有時限？
知唔知入面有話支持雙普選？
今屆無真普選立法會（取消功能組別）
之後邊個幫我哋？
日日落街拋汽油彈？
你知唔知手足死嘅死，傷嘅傷，
坐監嘅坐監？
你仲想要幾多手足再犧牲？

中共今年又輸貿易戰，又武漢肺炎
經濟一定爆炸！
我地要喺中共最虛弱嘅時候落手！
迫佢比雙普選我地！否則攬炒！
點樣攬炒？破壞整個選舉！！
係投都唔撚比佢投！唔係投白票！！
唔取消功能組別，就繼續攬炒！！
同時要求美國強力介入！打爆中共！
要求美國支持香港真普選！！

你比中共回多幾年氣
中共再次強大起嚟
香港人仲有咩本錢夠佢鬥？

說好的攬炒呢？

**後記**
睇清楚你支持嘅係乜嘢人！

成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動